財經台過街老鼠正義的花生（改名：大帽山炒車傳說）買cla以為自己好撚有

「三皮狗垃圾的花生被撚到潛水後終於上水」攞老母40萬買車重拾自信再想貼戶口

汽車台巴打點睇

改圖貼張月入三十萬以為係真

垃圾基層地產狗

多謝推post，有你隻屈狗群埋去，你兩件都係垃圾

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

做咩唔敢入？

做乜今日唔走去乞人買樓？

你老母化骨個日你都未找數你買唔起樓，個個都係AA

屈蛇12m 樓契

5月7日話貼，貼到而家

屈蛇block柒咗我#unamused#lm
屈蛇話去完旅行就貼出來屈柒我地

走數深潛半年後又上黎畀我地撚

輕輕一推
順便關心下粒花生揀好買邊部車未

遲下佢話貼戶口同架車上黎

7G-DTC點解係benz既介紹書入面係標示為6速? R向後唔計?

笑到仆街

究竟問撚完問題未呢D 野唔問個sales 走上嚟連登問究竟博乜

有趣有趣

博屌

CLA吖嘛

佢都未買....

細蚊仔怕醜唔敢問

]

cla呢d垃圾車月供幾K , 學生都買到

二手更加唔使講啦

樓主一陣貼佢老母棺材本戶口三球八收你皮

柒頭三皮狗呢排成日開post教一眾車主